[和理非請入]其實行完番屋企，除左睇直播做冷氣軍師，仲可以做呢樣野

就係喺港鐵站接放學

你唔一定有車，但學天水圍人咁，喺自己港鐵站報告下站內站外，關心下手足，幫佢哋拍卡出閘，同閘拍入拍出只係幾蚊，雖然每次都要等幾分鐘。

唔少學生有勇有謀，係因為街上手足多，但番到屋企附近，未必有咁多朋友一齊，會驚好多。

狗車唔可能即刻派去所有站，一定係重點某啲站，喺所有出口/站台守，愈快有消息出街，就愈能夠be water去其他安全既站走。

無論係護送，站哨，趕狗，拍片，定只係望住手足默默打氣，前線好需要大家幫佢地安心回家休息。

ps其實除左旺角，仲有好多好好既中轉站: 美孚，沙田，黃大仙，觀塘

最後:

勇武同和理非＝男女朋友，床頭打交床尾和

推

Push

可行 或轉場

推
有d咩可以做都一定盡做

8月5號齊罷工

同站出入係扣十蚊買多啲單程飛幫手好啲

唔建議直接跳閘

只要喺短時間內同站只係扣4蚊，每次出同入中間要隔一分鐘

而且就算十蚊，我都肯幫大家比，100個都比

單程飛都好既，但買唔到自己個站出入